今晚米蘭打吡開3.5大抽五位巴打派100

限入球數到4球為止停

Lm

lm

On

lm！

lm gchi

限24小時 驚收左狗會錢都輸番比佢 派左佢積福好過比狗會

LM

Lam

Lm先

Meme

加油！入波 ！

直屌總入球4?

0-1 唔該大家祝福

1球！

差3球 比d火唔該

我

次次early goal都冇半大 下半整3粒黎睇下

仲有半場

3.5細抽5個派1k

我留番你轉頭啦

我燈你就會贏
A米下半追返兩球，加時再入多粒
利申 : 買咁200蚊A米讓

02國米
-2

3粒啦 留名集氣

差一球！

凖備好LM

一球

保證派彩了各位 依家外圍補4.75細 10000

佢4球 我都執3兜野 賭球朋友11.5 b再推

支持

留名

LM了 準備12M

12m!

12m！

Goal 4球

Goal 停止lm了

1-3

4球了巴打！

恭喜

我唔洗派你啦 咁撚醒識跟我 買大贏大呀手足

派我

中

4球好啦 5球我又冇左一雞野

等巴打抽！一直睇緊 5球了

早知唔撚補 唔緊要 都索3兜

仲有半格 唔撚好6球呀

I’m

Lm!

聽日用電腦抽籤 until #100 24小時內認領

依家開始抽 番到香港payme大家

#2-#100

限24小時認領

幸運兒如下

#4
#75
#66
#39
#23

留tg唔該 逾期唔會再抽同派 多謝

黑箱作業我屌你老母

屌你臭西